# DrumTappedProject
Примитивный пример кликера на unity3d.

![screenshot of sample](SourcesImage/PreviewGame.png)

В данном проекте реализовано:
* Симметричное поле тайлов (только для вертикальной ореинтации экрана)
* Увеличение скорости появления платформ с течение времени
* Проигрышь после промахивания по тайлу
* Реализация двух цветовых схем с выбором основного цвета